{"id":7479,"date":"2021-09-23T08:06:59","date_gmt":"2021-09-23T08:06:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/productos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/"},"modified":"2021-11-09T16:00:49","modified_gmt":"2021-11-09T16:00:49","slug":"diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru","status":"publish","type":"proyectos","link":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/","title":{"rendered":"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da"},"content":{"rendered":"<p>Proyecto de construcci\u00f3n e instalaci\u00f3n de riego tecnificado y reservorio para cultivo de Lim\u00f3n y Stevia en Lambayeque (Olmos), Per\u00fa.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7845,"template":"","categoria":[47],"etiqueta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Proyecto de construcci\u00f3n e instalaci\u00f3n de riego tecnificado y reservorio para cultivo de Lim\u00f3n y Stevia en Lambayeque (Olmos), Per\u00fa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-09T16:00:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1032\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"774\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png\",\"width\":1032,\"height\":774},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/\",\"name\":\"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-23T08:06:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-09T16:00:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram","og_description":"Proyecto de construcci\u00f3n e instalaci\u00f3n de riego tecnificado y reservorio para cultivo de Lim\u00f3n y Stevia en Lambayeque (Olmos), Per\u00fa.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/","og_site_name":"Primaram","article_modified_time":"2021-11-09T16:00:49+00:00","og_image":[{"width":1032,"height":774,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/dise-o-y-ejecuci-n-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-lim-n-y-stevia-en-lambayeque-olmos-per-1.png","width":1032,"height":774},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/","name":"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-09-23T08:06:59+00:00","dateModified":"2021-11-09T16:00:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/diseno-y-ejecucion-de-proyecto-integral-de-200-ha-de-limon-y-stevia-en-lambayeque-olmos-peru\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"DISE\u00d1O Y EJECUCI\u00d3N DE PROYECTO INTEGRAL DE 200 HA. DE LIM\u00d3N Y STEVIA EN LAMBAYEQUE (OLMOS), PER\u00da"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos\/7479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/proyectos"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7845"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"categoria","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categoria?post=7479"},{"taxonomy":"etiqueta","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/etiqueta?post=7479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}