{"id":4474,"date":"1989-06-03T11:17:15","date_gmt":"1989-06-03T11:17:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www1.primaram.com\/?p=4474"},"modified":"2021-12-20T16:13:50","modified_gmt":"2021-12-20T16:13:50","slug":"obra-hidraulica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/","title":{"rendered":"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas)"},"content":{"rendered":"<p>En el a\u00f1o 1989 PRIMA-RAM contrato la obra hidr\u00e1ulica m\u00e1s importante por superficie hasta ese momento en Espa\u00f1a para la Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (Espa\u00f1a) para una superficie de 1.200 hect\u00e1reas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el a\u00f1o 1989 PRIMA-RAM contrato la obra hidr\u00e1ulica m\u00e1s importante por superficie hasta ese momento en Espa\u00f1a para la Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (Espa\u00f1a) para una superficie de 1.200 hect\u00e1reas.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7303,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[45],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el a\u00f1o 1989 PRIMA-RAM contrato la obra hidr\u00e1ulica m\u00e1s importante por superficie hasta ese momento en Espa\u00f1a para la Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (Espa\u00f1a) para una superficie de 1.200 hect\u00e1reas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"1989-06-03T11:17:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-20T16:13:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"282\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"178\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg\",\"width\":282,\"height\":178},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/\",\"name\":\"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"1989-06-03T11:17:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-20T16:13:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas)\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\",\"name\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram","og_description":"En el a\u00f1o 1989 PRIMA-RAM contrato la obra hidr\u00e1ulica m\u00e1s importante por superficie hasta ese momento en Espa\u00f1a para la Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (Espa\u00f1a) para una superficie de 1.200 hect\u00e1reas.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"1989-06-03T11:17:15+00:00","article_modified_time":"2021-12-20T16:13:50+00:00","og_image":[{"width":282,"height":178,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/1989\/06\/1989.jpeg","width":282,"height":178},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/","name":"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas) - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#primaryimage"},"datePublished":"1989-06-03T11:17:15+00:00","dateModified":"2021-12-20T16:13:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/obra-hidraulica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"1989: Obra hidr\u00e1ulica de una Comunidad de Regantes con cultivo de olivar con sede en Ja\u00e9n (1.200 hect\u00e1reas)"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8","name":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4474"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4474"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4474\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8715,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4474\/revisions\/8715"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7303"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4474"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4474"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4474"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}