{"id":5852,"date":"2020-05-18T13:04:14","date_gmt":"2020-05-18T11:04:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www1.primaram.com\/?p=5852"},"modified":"2021-12-20T16:10:46","modified_gmt":"2021-12-20T16:10:46","slug":"2001fundaciontecnova","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/","title":{"rendered":"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA"},"content":{"rendered":"<p>En el a\u00f1o 2001, PRIMA-RAM se convierte en\u00a0 socio fundador de la FUNDACI\u00d3N TECNOVA Centro Tecnol\u00f3gico de la Industria Auxiliar de Postcosecha y Envasado hortofrut\u00edcola con sede en Almer\u00eda (Espa\u00f1a).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el a\u00f1o 2001, PRIMA-RAM se convierte en\u00a0 socio fundador de la FUNDACI\u00d3N TECNOVA Centro Tecnol\u00f3gico de la Industria Auxiliar de Postcosecha y Envasado hortofrut\u00edcola con sede en Almer\u00eda (Espa\u00f1a).<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7334,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[45],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el a\u00f1o 2001, PRIMA-RAM se convierte en\u00a0 socio fundador de la FUNDACI\u00d3N TECNOVA Centro Tecnol\u00f3gico de la Industria Auxiliar de Postcosecha y Envasado hortofrut\u00edcola con sede en Almer\u00eda (Espa\u00f1a).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-18T11:04:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-20T16:10:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg\",\"width\":200,\"height\":200},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/\",\"name\":\"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-05-18T11:04:14+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-20T16:10:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\",\"name\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram","og_description":"En el a\u00f1o 2001, PRIMA-RAM se convierte en\u00a0 socio fundador de la FUNDACI\u00d3N TECNOVA Centro Tecnol\u00f3gico de la Industria Auxiliar de Postcosecha y Envasado hortofrut\u00edcola con sede en Almer\u00eda (Espa\u00f1a).","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2020-05-18T11:04:14+00:00","article_modified_time":"2021-12-20T16:10:46+00:00","og_image":[{"width":200,"height":200,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/0-copia-1.jpeg","width":200,"height":200},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/","name":"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-05-18T11:04:14+00:00","dateModified":"2021-12-20T16:10:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/2001fundaciontecnova\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2001: socio fundador de la Fundaci\u00f3n TECNOVA"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8","name":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5852"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5852"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5852\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8712,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5852\/revisions\/8712"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5852"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5852"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5852"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}