{"id":6237,"date":"2020-06-01T16:34:07","date_gmt":"2020-06-01T14:34:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www1.primaram.com\/?p=6237"},"modified":"2021-12-20T16:07:21","modified_gmt":"2021-12-20T16:07:21","slug":"dispositivo-iot-prima-ram","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/","title":{"rendered":"Dispositivo IoT PRIMA-RAM"},"content":{"rendered":"\r\n<p>El Departamento de <strong>Ingenier\u00eda e I+D+i<\/strong> ha desarrollado la aplicaci\u00f3n <strong>DISPOSITIVO IoT<\/strong> vinculada a los programadores <strong>VELUM<\/strong> de <strong>PRIMA-RAM<\/strong>. Mediante este desarrollo se obtienen registros y representaciones gr\u00e1ficas de todas las variables\u00a0 que se producen en un sistema de riego: consumos energ\u00e9ticos, consumos de agua y fertilizantes, datos de se\u00f1ales de sondas, datos de estaciones meteorol\u00f3gicas y de todas aquellos elementos vinculados al aut\u00f3mata <strong>VELUM<\/strong>.\u00a0 Con ello se persigue darle a nuestros clientes una herramienta de gesti\u00f3n para uso tanto a nivel t\u00e9cnico como a nivel de control de costes. Posee la versatilidad de poder vincular los datos a los programas de gesti\u00f3n o ERP de las empresas (SQL SERVER, My SQL, Nisira, etc) y un acceso muy sencillo y amable mediante web.<\/p>\r\n<p>Nuestro primer proyecto de instalaci\u00f3n se realiz\u00f3 en 15 instalaciones de la empresa PRIMAFLOR, con gran \u00e9xito, y desde entonces son m\u00e1s de 300 programadores instalados y operativos.<\/p>\r\n<p>\u00a1Cons\u00faltanos para su instalaci\u00f3n y puesta en marcha!<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n\r\n\r\n<figure class=\"wp-block-image\"><\/figure>\r\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Departamento de Ingenier\u00eda e I+D+i ha desarrollado la aplicaci\u00f3n DISPOSITIVO IoT vinculada a los programadores VELUM de PRIMA-RAM. Mediante este desarrollo se obtienen registros y representaciones gr\u00e1ficas de todas las variables\u00a0 que se producen en un sistema de riego: consumos energ\u00e9ticos, consumos de agua y fertilizantes, datos de se\u00f1ales de sondas, datos de estaciones [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7273,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[51],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Departamento de Ingenier\u00eda e I+D+i ha desarrollado la aplicaci\u00f3n DISPOSITIVO IoT vinculada a los programadores VELUM de PRIMA-RAM. Mediante este desarrollo se obtienen registros y representaciones gr\u00e1ficas de todas las variables\u00a0 que se producen en un sistema de riego: consumos energ\u00e9ticos, consumos de agua y fertilizantes, datos de se\u00f1ales de sondas, datos de estaciones [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-01T14:34:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-20T16:07:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png\",\"width\":1600,\"height\":780},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/\",\"name\":\"Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-06-01T14:34:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-20T16:07:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dispositivo IoT PRIMA-RAM\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\",\"name\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram","og_description":"El Departamento de Ingenier\u00eda e I+D+i ha desarrollado la aplicaci\u00f3n DISPOSITIVO IoT vinculada a los programadores VELUM de PRIMA-RAM. Mediante este desarrollo se obtienen registros y representaciones gr\u00e1ficas de todas las variables\u00a0 que se producen en un sistema de riego: consumos energ\u00e9ticos, consumos de agua y fertilizantes, datos de se\u00f1ales de sondas, datos de estaciones [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2020-06-01T14:34:07+00:00","article_modified_time":"2021-12-20T16:07:21+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":780,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/20200601-IMAGEN-DE-APLICACIO\u0301N.png","width":1600,"height":780},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/","name":"Dispositivo IoT PRIMA-RAM - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-06-01T14:34:07+00:00","dateModified":"2021-12-20T16:07:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/dispositivo-iot-prima-ram\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dispositivo IoT PRIMA-RAM"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8","name":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6237"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6237"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6237\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8706,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6237\/revisions\/8706"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}