{"id":7262,"date":"2021-03-11T11:10:53","date_gmt":"2021-03-11T09:10:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/?p=7262"},"modified":"2021-12-20T16:01:12","modified_gmt":"2021-12-20T16:01:12","slug":"portugal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/","title":{"rendered":"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal"},"content":{"rendered":"<p><strong>PRIMA-RAM<\/strong> ha constituido <strong>PRIMA-RAM IB\u00c9RICA<\/strong>, filial del grupo en Portugal,\u00a0 como parte de la estrategia de consolidaci\u00f3n y crecimiento en el mercado de ingenier\u00eda e instalaci\u00f3n sistemas de riego en la Pen\u00ednsula. Las nuevas instalaciones permitir\u00e1n prestar un mejor servicio a nuestros actuales, consolidar el posicionamiento de <strong>PRIMA-RAM<\/strong> en Portugal e impulsar el acceso a nuevos clientes.<\/p>\n<p>La delegaci\u00f3n constar\u00e1 de una oficina comercial y almac\u00e9n de suministros en la zona industrial de la ciudad de Beja, dando cobertura a Portugal,\u00a0 Extremadura y Huelva. Beja es la capital del\u00a0distrito hom\u00f3nimo, en el interior sur y una de las principales zonas agr\u00edcolas de Portugal. Beja ha protagonizado en la \u00faltima d\u00e9cada un caso de \u00e9xito agr\u00edcola impulsado por el embalse de <a href=\"https:\/\/www.edia.pt\/pt\/\">Alqueva<\/a> que ha permitido la transformaci\u00f3n en regad\u00edo de tierras de cultivo tradicionalmente de secano.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.primaram.com\/quienes-somos\/\"><strong>PRIMA-RAM<\/strong><\/a> fue constituida en Pulp\u00ed (Almer\u00eda) en 1978 y desde hace m\u00e1s de 4 d\u00e9cadas ejecuta con \u00e9xito grandes proyectos internacionales de riego e infraestructuras hidr\u00e1ulicas.<\/p>\n<p>Para m\u00e1s informaci\u00f3n puede contactar con <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/pablocasvi\/\">Pablo Castillo<\/a>, director de la delegaci\u00f3n, en el n\u00famero de tel\u00e9fono +34 607 743 095 o en el n\u00famero de tel\u00e9fono fijo +351 284 094 451.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PRIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA, filial del grupo en Portugal,\u00a0 como parte de la estrategia de consolidaci\u00f3n y crecimiento en el mercado de ingenier\u00eda e instalaci\u00f3n sistemas de riego en la Pen\u00ednsula. Las nuevas instalaciones permitir\u00e1n prestar un mejor servicio a nuestros actuales, consolidar el posicionamiento de PRIMA-RAM en Portugal e impulsar el acceso a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":8652,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"image","meta":[],"categories":[44],"tags":[48],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-11T09:10:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-20T16:01:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2145\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1463\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg\",\"width\":2145,\"height\":1463,\"caption\":\"Instalaciones Prima-Ram en Beja (Portugal)\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/\",\"name\":\"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-03-11T09:10:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-20T16:01:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\"},\"description\":\"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\",\"name\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram","description":"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram","og_description":"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2021-03-11T09:10:53+00:00","article_modified_time":"2021-12-20T16:01:12+00:00","og_image":[{"width":2145,"height":1463,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/PR_Beja_150921-2.jpg","width":2145,"height":1463,"caption":"Instalaciones Prima-Ram en Beja (Portugal)"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/","name":"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-03-11T09:10:53+00:00","dateModified":"2021-12-20T16:01:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8"},"description":"Nuevas instalaciones de PRIMA-RAM en la ciudad de Beja. RIMA-RAM ha constituido PRIMA-RAM IB\u00c9RICA filial del grupo en Portugal.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/portugal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PRIMA-RAM, nueva delegaci\u00f3n en Portugal"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8","name":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/jcamacho\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7262"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7262"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8700,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7262\/revisions\/8700"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8652"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7262"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7262"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}