{"id":8802,"date":"2022-02-10T08:06:06","date_gmt":"2022-02-10T08:06:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/?p=8802"},"modified":"2022-02-10T12:18:52","modified_gmt":"2022-02-10T12:18:52","slug":"el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/","title":{"rendered":"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario"},"content":{"rendered":"<p>El Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado el <strong>PERTE agroalimentario<\/strong>, un proyecto estrat\u00e9gico con tres ejes de actuaci\u00f3n prioritarios:<br \/>\n1. Paquete de apoyo espec\u00edfico para la <strong>industria agroalimentaria<\/strong>: mejora de procesos de producci\u00f3n, competitividad, sostenibilidad y trazabilidad de la producci\u00f3n de alimentos. Dotaci\u00f3n: 400 millones de euros.<br \/>\n2. Medidas de apoyo el proceso de <strong>digitalizaci\u00f3n<\/strong> extensibles a todos los agentes que forman parte de su cadena de valor (agricultores y ganaderos y sus cooperativas,\u00a0PYMES\u00a0de producci\u00f3n, transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n). Dotaci\u00f3n: 454,35 millones de euros.<br \/>\n3. Medidas de apoyo a la <strong>innovaci\u00f3n<\/strong> <strong>e<\/strong>\u00a0<strong>investigaci\u00f3n<\/strong>\u00a0que tenga como objetivo impulsar la competitividad del sector agroalimentario en todos su eslabones. Dotaci\u00f3n: 148,56 millones de euros.<br \/>\nDocumentos disponibles en el enlace:<br \/>\n&#8211; Memoria descriptiva del PERTE Agroalimentario (PDF)\u00a0&#8211; 08 de febrero 2022<br \/>\n&#8211; Resumen ejecutivo del PERTE Agroalimentario (PDF)\u00a0&#8211; 08 de febrero 2022<br \/>\n&#8211; Presentaci\u00f3n del PERTE Agroalimentario (PPT)\u00a0&#8211; 08 de febrero 2022<\/p>\n<p>Toda la documentaci\u00f3n en el siguiente enlace:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/planderecuperacion.gob.es\/como-acceder-a-los-fondos\/pertes\/perte-agroalimentario\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/planderecuperacion.gob.es\/como-acceder-a-los-fondos\/pertes\/perte-agroalimentario<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado el PERTE agroalimentario, un proyecto estrat\u00e9gico con tres ejes de actuaci\u00f3n prioritarios: 1. Paquete de apoyo espec\u00edfico para la industria agroalimentaria: mejora de procesos de producci\u00f3n, competitividad, sostenibilidad y trazabilidad de la producci\u00f3n de alimentos. Dotaci\u00f3n: 400 millones de euros. 2. Medidas de apoyo el proceso de digitalizaci\u00f3n extensibles [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":8819,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[44],"tags":[133,135,132,134,131],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado el PERTE agroalimentario, un proyecto estrat\u00e9gico con tres ejes de actuaci\u00f3n prioritarios: 1. Paquete de apoyo espec\u00edfico para la industria agroalimentaria: mejora de procesos de producci\u00f3n, competitividad, sostenibilidad y trazabilidad de la producci\u00f3n de alimentos. Dotaci\u00f3n: 400 millones de euros. 2. Medidas de apoyo el proceso de digitalizaci\u00f3n extensibles [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-10T08:06:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-10T12:18:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1703\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Pablo Castillo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1703},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/\",\"name\":\"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-02-10T08:06:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T12:18:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\",\"name\":\"Pablo Castillo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Pablo Castillo\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram","og_description":"El Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado el PERTE agroalimentario, un proyecto estrat\u00e9gico con tres ejes de actuaci\u00f3n prioritarios: 1. Paquete de apoyo espec\u00edfico para la industria agroalimentaria: mejora de procesos de producci\u00f3n, competitividad, sostenibilidad y trazabilidad de la producci\u00f3n de alimentos. Dotaci\u00f3n: 400 millones de euros. 2. Medidas de apoyo el proceso de digitalizaci\u00f3n extensibles [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2022-02-10T08:06:06+00:00","article_modified_time":"2022-02-10T12:18:52+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1703,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Pablo Castillo","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/PERTEagroalimentario2-scaled.jpg","width":2560,"height":1703},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/","name":"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-02-10T08:06:06+00:00","dateModified":"2022-02-10T12:18:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-ha-aprobado-el-perte-agroalimentario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El Gobierno aprueba el PERTE agroalimentario"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c","name":"Pablo Castillo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Pablo Castillo"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8802"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8802"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8802\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8821,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8802\/revisions\/8821"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8819"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8802"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8802"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8802"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}