{"id":8850,"date":"2022-03-10T10:22:42","date_gmt":"2022-03-10T10:22:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/?p=8850"},"modified":"2022-03-10T15:03:32","modified_gmt":"2022-03-10T15:03:32","slug":"kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/","title":{"rendered":"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica"},"content":{"rendered":"<p>En el actual contexto de incremento continuado de precios de la energ\u00eda el\u00e9ctrica y como respuesta a los retos que plantea el cambio clim\u00e1tico, son muchas las empresas que han establecido objetivos de consumo de energ\u00edas sostenibles. <strong>Prima-Ram<\/strong> ofrece un amplio cat\u00e1logo de instalaciones y equipos para el uso de la energ\u00eda fotovoltaica en los sistemas de riego y fertiirrigaci\u00f3n.<\/p>\n<p>El kit de abonado es una soluci\u00f3n \u00f3ptima para instalaciones de riego sin acceso a energ\u00eda el\u00e9ctrica, sin motores de riego ni automatizaci\u00f3n en campo, y que requieran aporte de abono.<\/p>\n<p>Este kit permite inyectar abono, \u00e1cido o aportes especiales desde un dep\u00f3sito de 1.000 litros de manera aut\u00f3noma empleando energ\u00eda fotovoltaica con acumulaci\u00f3n de en bater\u00eda.<\/p>\n<p>Contacta con nuestro equipo comercial para ampliar informaci\u00f3n cumplimentando este <a href=\"https:\/\/www.primaram.com\/contacto\/\">formulario<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/KIT-Abonado-fotovoltaico.-FICHA-TECNICA-V1-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ficha t\u00e9cnica: Abonado fotovoltaico<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el actual contexto de incremento continuado de precios de la energ\u00eda el\u00e9ctrica y como respuesta a los retos que plantea el cambio clim\u00e1tico, son muchas las empresas que han establecido objetivos de consumo de energ\u00edas sostenibles. Prima-Ram ofrece un amplio cat\u00e1logo de instalaciones y equipos para el uso de la energ\u00eda fotovoltaica en los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":8854,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[44,1],"tags":[138,136,139,137],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el actual contexto de incremento continuado de precios de la energ\u00eda el\u00e9ctrica y como respuesta a los retos que plantea el cambio clim\u00e1tico, son muchas las empresas que han establecido objetivos de consumo de energ\u00edas sostenibles. Prima-Ram ofrece un amplio cat\u00e1logo de instalaciones y equipos para el uso de la energ\u00eda fotovoltaica en los [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-10T10:22:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-10T15:03:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1-1024x1024.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Pablo Castillo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1.png\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/\",\"name\":\"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-03-10T10:22:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-10T15:03:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\",\"name\":\"Pablo Castillo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Pablo Castillo\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram","og_description":"En el actual contexto de incremento continuado de precios de la energ\u00eda el\u00e9ctrica y como respuesta a los retos que plantea el cambio clim\u00e1tico, son muchas las empresas que han establecido objetivos de consumo de energ\u00edas sostenibles. Prima-Ram ofrece un amplio cat\u00e1logo de instalaciones y equipos para el uso de la energ\u00eda fotovoltaica en los [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2022-03-10T10:22:42+00:00","article_modified_time":"2022-03-10T15:03:32+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1-1024x1024.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Pablo Castillo","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Diseno-sin-titulo-1.png","width":1080,"height":1080},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/","name":"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-03-10T10:22:42+00:00","dateModified":"2022-03-10T15:03:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/kit-de-abonado-con-alimentacion-fotovoltaica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kit de abonado con alimentaci\u00f3n fotovoltaica"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c","name":"Pablo Castillo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Pablo Castillo"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8850"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8857,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850\/revisions\/8857"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}