{"id":8862,"date":"2022-03-15T16:03:53","date_gmt":"2022-03-15T16:03:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/?p=8862"},"modified":"2022-03-15T16:11:38","modified_gmt":"2022-03-15T16:11:38","slug":"el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/","title":{"rendered":"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda"},"content":{"rendered":"<p>El Consejo de Ministros ha aprobado hoy un real decreto-ley que\u00a0 de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.<\/p>\n<p>Las medidas aprobadas abarcan los \u00e1mbitos fiscal, laboral, financiero e hidrol\u00f3gico y tienen como objetivo <em>\u201ccontribuir al mantenimiento de la rentabilidad y la sostenibilidad de las explotaciones agr\u00edcolas y ganaderas, en un contexto de dificultades acumuladas por la subida de los precios de insumos y materias primas\u201d<\/em>, seg\u00fan ha destacado el ministro de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n, Luis Planas.<\/p>\n<p>El real decreto-ley aprobado en el Consejo de Ministros contempla apoyos en los \u00e1mbitos fiscal, laboral, financiero e hidr\u00e1ulico estimados en 450 millones de euros.<\/p>\n<p>Los agricultores y ganaderos podr\u00e1n tener una reducci\u00f3n del 20 % en los m\u00f3dulos del IRPF y acceder a l\u00edneas de cr\u00e9ditos.<\/p>\n<p>Se facilitar\u00e1 el aplazamiento del pago en las cuotas a la Seguridad Social y se equipara la contrataci\u00f3n como fijo discontinuo y la contrataci\u00f3n eventual, a los efectos de acceso y determinaci\u00f3n del derecho al subsidio.<\/p>\n<p>Un precio fijo durante el a\u00f1o 2022 para el agua desalada, clave para paliar la situaci\u00f3n en las explotaciones agr\u00edcolas y ganaderas del sureste espa\u00f1ol, as\u00ed como una reducci\u00f3n de los c\u00e1nones de regad\u00edo en las cuencas de Guadalquivir y Guadiana.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.mapa.gob.es\/es\/prensa\/ultimas-noticias\/el-gobierno-aprueba-un-paquete-de-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequ%C3%ADa\/tcm:30-614845\">Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Consejo de Ministros ha aprobado hoy un real decreto-ley que\u00a0 de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda. Las medidas aprobadas abarcan los \u00e1mbitos fiscal, laboral, financiero e hidrol\u00f3gico y tienen como objetivo \u201ccontribuir al mantenimiento de la rentabilidad y la sostenibilidad de las explotaciones [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":8860,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[44],"tags":[140,141],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-15T16:03:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-15T16:11:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Pablo Castillo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/\",\"name\":\"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-03-15T16:03:53+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-15T16:11:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\"},\"description\":\"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\",\"name\":\"Pablo Castillo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Pablo Castillo\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram","description":"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram","og_description":"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2022-03-15T16:03:53+00:00","article_modified_time":"2022-03-15T16:11:38+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Pablo Castillo","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/nz1_9564_tcm30-614847-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/","name":"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-03-15T16:03:53+00:00","dateModified":"2022-03-15T16:11:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c"},"description":"El Consejo de Ministros del Gobierno de Espa\u00f1a ha aprobado hoy un real decreto-ley que contiene un conjunto de medidas urgentes de apoyo al sector agrario para hacer frente a la situaci\u00f3n prolongada de sequ\u00eda.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/el-gobierno-de-espana-aprueba-medidas-urgentes-de-apoyo-al-sector-agrario-frente-a-la-sequia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"El Gobierno de Espa\u00f1a aprueba medidas urgentes de apoyo al sector agrario frente a la sequ\u00eda"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c","name":"Pablo Castillo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Pablo Castillo"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8862"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8862"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8862\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8864,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8862\/revisions\/8864"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8862"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8862"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8862"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}