{"id":8879,"date":"2022-04-29T15:40:41","date_gmt":"2022-04-29T15:40:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/?p=8879"},"modified":"2022-04-29T15:49:03","modified_gmt":"2022-04-29T15:49:03","slug":"agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/","title":{"rendered":"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/jesus-lazo-lopez-1619a5144\/\">Jes\u00fas Lazo L\u00f3pez<\/a>, Director General Adjunto de <strong>Prima-Ram<\/strong>, ha asistido a la jornada Agua: gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por <strong><a href=\"https:\/\/www.cucn.es\/\">CUCN<\/a><\/strong> (Comunidad de Usuarios de Aguas de la Comarca de N\u00edjar) como parte de las jornadas t\u00e9cnicas paralelas a la edici\u00f3n de la feria comercial <a href=\"https:\/\/expolevantenijar.es\/programa-de-conferencias\/\"><strong>Expolevante<\/strong><\/a>, que se ha celebrado los 27, 28 y 29 de abril en N\u00edjar (Almer\u00eda).<\/p>\n<p>La Comunidad de Usuarios de Aguas de la Comarca de N\u00edjar fue constituida el 5 de noviembre de 1999 con el objetivo de distribuir, en el \u00e1mbito territorial establecido, de los caudales producidos por la desaladora de Carboneras y caudales futuros de agua.<\/p>\n<p>La red hidr\u00e1ulica de distribuci\u00f3n del agua desalada de m\u00e1s 700 Km., promovida y gestionada por la <strong>CUCN <\/strong>es independiente y complementaria a las redes de distribuci\u00f3n del acu\u00edfero, permitiendo la distribuci\u00f3n los dos tipos de agua, desalada y del acu\u00edfero, y su empleo en proporciones distintas seg\u00fan el tipo de cultivo y periodo de la campa\u00f1a agr\u00edcola. La red hidr\u00e1ulica est\u00e1 gestionada mediante un sistema de telecontrol dise\u00f1ado para garantizar un exhaustivo control que permite minimizar las p\u00e9rdidas de agua. La <strong>CUCN<\/strong> ha mostrado durante la jornada los proyectos en curso de mejora de la red que pretenden reafirmar el modelo la comunidad de regantes de N\u00edjar como un sistema eficiente de gesti\u00f3n de un recurso escaso.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Jes\u00fas Lazo L\u00f3pez, Director General Adjunto de Prima-Ram, ha asistido a la jornada Agua: gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por CUCN (Comunidad de Usuarios de Aguas de la Comarca de N\u00edjar) como parte de las jornadas t\u00e9cnicas paralelas a la edici\u00f3n de la feria comercial Expolevante, que se ha [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":8880,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[44],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-29T15:40:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-29T15:49:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"717\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"538\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Pablo Castillo\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg\",\"width\":717,\"height\":538},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/\",\"name\":\"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-04-29T15:40:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-29T15:49:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\"},\"description\":\"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c\",\"name\":\"Pablo Castillo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Pablo Castillo\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram","description":"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram","og_description":"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2022-04-29T15:40:41+00:00","article_modified_time":"2022-04-29T15:49:03+00:00","og_image":[{"width":717,"height":538,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Pablo Castillo","Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/cucn_expolevante.jpg","width":717,"height":538},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/","name":"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-04-29T15:40:41+00:00","dateModified":"2022-04-29T15:49:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c"},"description":"Prima-Ram en las jornada sobre gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario organizada por la CUCN.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/agua-gestion-eficiente-de-los-recursos-hidricos-en-el-sector-agrario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Agua: Gesti\u00f3n eficiente de los recursos h\u00eddricos en el sector agrario"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/4621d9b1a1a004ed89a2abf5fbb1ed7c","name":"Pablo Castillo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0f5c3afa5ff11f9e2b4b715019922d?s=96&d=mm&r=g","caption":"Pablo Castillo"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/author\/pcastillo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8879"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8879"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8879\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8886,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8879\/revisions\/8886"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8880"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8879"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8879"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8879"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}