{"id":8042,"date":"2021-09-23T08:07:01","date_gmt":"2021-09-23T08:07:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/modernizacion-de-automatizacion-en-3-500-ha-primaflor-2\/"},"modified":"2021-11-09T15:56:59","modified_gmt":"2021-11-09T15:56:59","slug":"modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor","status":"publish","type":"proyectos","link":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/","title":{"rendered":"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR"},"content":{"rendered":"","protected":false},"featured_media":8003,"template":"","categoria":[121],"etiqueta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-09T15:56:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png\",\"width\":400,\"height\":300},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/\",\"name\":\"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-23T08:07:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-09T15:56:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/","og_site_name":"Primaram","article_modified_time":"2021-11-09T15:56:59+00:00","og_image":[{"width":400,"height":300,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/20200601-MODERNIZACIA\u0303_N-DE-CABEZALES_1_opt-1.png","width":400,"height":300},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/","name":"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-09-23T08:07:01+00:00","dateModified":"2021-11-09T15:56:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/modernizacao-da-automatizacao-em-3-500-ha-primaflor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MODERNIZA\u00c7\u00c3O DA AUTOMATIZA\u00c7\u00c3O EM 3.500 HA \u2013 PRIMAFLOR"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos\/8042"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/proyectos"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8042"}],"wp:term":[{"taxonomy":"categoria","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categoria?post=8042"},{"taxonomy":"etiqueta","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/etiqueta?post=8042"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}