{"id":8046,"date":"2021-09-23T08:07:01","date_gmt":"2021-09-23T08:07:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/proyectos\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal\/"},"modified":"2021-11-09T15:56:33","modified_gmt":"2021-11-09T15:56:33","slug":"projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal","status":"publish","type":"proyectos","link":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/","title":{"rendered":"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL)"},"content":{"rendered":"<p>Desenho e execu\u00e7\u00e3o de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o para 422 ha. de amendoeiras em Moura (Portugal)<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7609,"template":"","categoria":[123],"etiqueta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desenho e execu\u00e7\u00e3o de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o para 422 ha. de amendoeiras em Moura (Portugal)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-09T15:56:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg\",\"width\":1920,\"height\":2560},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/\",\"name\":\"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-23T08:07:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-09T15:56:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL)\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram","og_description":"Desenho e execu\u00e7\u00e3o de um sistema de irriga\u00e7\u00e3o para 422 ha. de amendoeiras em Moura (Portugal)","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/","og_site_name":"Primaram","article_modified_time":"2021-11-09T15:56:33+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":2560,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/proyecto-integral-de-sistema-de-riego-tecnificado-para-cultivo-de-almendro-de-422-ha-en-moura-portugal-1-scaled.jpg","width":1920,"height":2560},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/","name":"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL) - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-09-23T08:07:01+00:00","dateModified":"2021-11-09T15:56:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/proyectos\/projeto-de-irrigacao-intregral-para-amendoeira-de-422-ha-em-moura-portugal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROJETO DE IRRIGA\u00c7\u00c3O INTREGRAL PARA AMENDOEIRA DE 422 HA. EM MOURA (PORTUGAL)"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos\/8046"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/proyectos"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/proyectos"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8046"}],"wp:term":[{"taxonomy":"categoria","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categoria?post=8046"},{"taxonomy":"etiqueta","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/etiqueta?post=8046"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}