{"id":7327,"date":"2020-05-16T17:38:56","date_gmt":"2020-05-16T15:38:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/covid-19\/"},"modified":"2021-09-22T15:27:33","modified_gmt":"2021-09-22T15:27:33","slug":"covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/","title":{"rendered":"COVID-19"},"content":{"rendered":"<p>Desde Prima-Ram queremos enviar uma mensagem de esperan\u00e7a e amor a todas as pessoas que sofrem de uma forma ou de outra esta pandemia, e os nossos agradecimentos aos grupos que lutam de uma forma ou de outra para a aliviar e torn\u00e1-la mais suport\u00e1vel. AGRADECIMENTO ETERNO E MUITA ESPERAN\u00c7A.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Desde Prima-Ram queremos enviar uma mensagem de esperan\u00e7a e amor a todas as pessoas que sofrem de uma forma ou de outra esta pandemia, e os nossos agradecimentos aos grupos que lutam de uma forma ou de outra para a aliviar e torn\u00e1-la mais suport\u00e1vel. AGRADECIMENTO ETERNO E MUITA ESPERAN\u00c7A.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":7298,"comment_status":"open","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[53],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>COVID-19 - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"COVID-19 - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Desde Prima-Ram queremos enviar uma mensagem de esperan\u00e7a e amor a todas as pessoas que sofrem de uma forma ou de outra esta pandemia, e os nossos agradecimentos aos grupos que lutam de uma forma ou de outra para a aliviar e torn\u00e1-la mais suport\u00e1vel. AGRADECIMENTO ETERNO E MUITA ESPERAN\u00c7A.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-16T15:38:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-22T15:27:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"385\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"288\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg\",\"width\":385,\"height\":288},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/\",\"name\":\"COVID-19 - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-05-16T15:38:56+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T15:27:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"COVID-19\"}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8\",\"name\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Jos\u00e9 Alberto Camacho\"},\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/author\/jcamacho\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"COVID-19 - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"COVID-19 - Primaram","og_description":"Desde Prima-Ram queremos enviar uma mensagem de esperan\u00e7a e amor a todas as pessoas que sofrem de uma forma ou de outra esta pandemia, e os nossos agradecimentos aos grupos que lutam de uma forma ou de outra para a aliviar e torn\u00e1-la mais suport\u00e1vel. AGRADECIMENTO ETERNO E MUITA ESPERAN\u00c7A.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/","og_site_name":"Primaram","article_published_time":"2020-05-16T15:38:56+00:00","article_modified_time":"2021-09-22T15:27:33+00:00","og_image":[{"width":385,"height":288,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/20200516-IMAGEN-DE-ESPERANZA.jpeg","width":385,"height":288},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/","name":"COVID-19 - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-05-16T15:38:56+00:00","dateModified":"2021-09-22T15:27:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"COVID-19"}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/0dbbcf90103079451f4a63bc6ef4c3b8","name":"Jos\u00e9 Alberto Camacho","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/801edff25f2ec6d830ad143e8086b46a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Jos\u00e9 Alberto Camacho"},"url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/author\/jcamacho\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7327"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7327\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7328,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7327\/revisions\/7328"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}