{"id":7944,"date":"2021-09-23T08:07:00","date_gmt":"2021-09-23T08:07:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.primaram.com\/productos\/sistema-de-ventilacion\/"},"modified":"2021-09-24T15:54:52","modified_gmt":"2021-09-24T15:54:52","slug":"sistema-de-ventilacao","status":"publish","type":"producto","link":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/","title":{"rendered":"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O controlo das vari\u00e1veis de humidade e temperatura na produ\u00e7\u00e3o intensiva sob pl\u00e1stico requer um sistema de ventila\u00e7\u00e3o for\u00e7ada eficiente.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":7659,"template":"","categorias":[119,95],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O controlo das vari\u00e1veis de humidade e temperatura na produ\u00e7\u00e3o intensiva sob pl\u00e1stico requer um sistema de ventila\u00e7\u00e3o for\u00e7ada eficiente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Primaram\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-24T15:54:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"225\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"225\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/\",\"name\":\"Primaram\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg\",\"width\":225,\"height\":225},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/\",\"name\":\"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-23T08:07:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-24T15:54:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Inicio\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Productos\",\"item\":\"https:\/\/www.primaram.com\/productos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/","og_locale":"pt_PT","og_type":"article","og_title":"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram","og_description":"O controlo das vari\u00e1veis de humidade e temperatura na produ\u00e7\u00e3o intensiva sob pl\u00e1stico requer um sistema de ventila\u00e7\u00e3o for\u00e7ada eficiente.","og_url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/","og_site_name":"Primaram","article_modified_time":"2021-09-24T15:54:52+00:00","og_image":[{"width":225,"height":225,"url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website","url":"https:\/\/www.primaram.com\/","name":"Primaram","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.primaram.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-PT"},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-PT","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.primaram.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/sistema-de-ventilaci-n-1.jpg","width":225,"height":225},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#webpage","url":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/","name":"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o - Primaram","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-09-23T08:07:00+00:00","dateModified":"2021-09-24T15:54:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-PT","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/productos\/sistema-de-ventilacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Inicio","item":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/home\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Productos","item":"https:\/\/www.primaram.com\/productos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Sistema de ventila\u00e7\u00e3o"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/producto\/7944"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/producto"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/producto"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7944"}],"wp:term":[{"taxonomy":"categorias","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.primaram.com\/pt-pt\/wp-json\/wp\/v2\/categorias?post=7944"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}